<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0">
    <channel>
        <title><![CDATA[Samurai Money]]></title>
        <description><![CDATA[Samurai Money]]></description>
        <link>https://thegrid.ai/samuraimoney/</link>
        <generator>The Grid</generator>
        <lastBuildDate>Fri, 08 Apr 2016 03:36:49 GMT</lastBuildDate>
        <atom:link href="https://thegrid.ai/samuraimoney/rss.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
        <item>
            <title><![CDATA[No title]]></title>
            <description><![CDATA[<p>SEOおよび多くのための寄生虫を使用するようにSEOとMORETHE ULTIMATE GUIDE FOR寄生虫を使用することにULTIMATE GUIDE
私は、このリード磁石としてこれを使用して、ブログの記事の代わりに支払ったダウンロード、または少なくとも作るために多分それは愚かです。しかし、私はそれが重要なトピックの誰もが知っておくべきことだと思います。いくつかはすでにSEOのための寄生虫の使用に精通しているが、私は等、それらを使用する方法を、あなたは何をすべきかを示している完全なガイドを見ていません
私の関心は「白い帽子の方法を「次については決してありません、実際には、私は白い帽子SEOにも存在するとは思いません。あなたが検索エンジンの利益のために何かをやっている場合、あなたは、もはや「白い帽子」じゃないんです。だから、今のところ、それらの用語を無視し、代わりに常識的なアプローチを使用してください。
なぜあなたはSEOを行うのですか？あなたは何をSEOサービス上のクライアントを販売していますか？なぜあなたはSEOサービスを購入するのですか？あなたは結果をしたいので、彼らは結果をしたい、あなたはSEOの結果を提供することができると信じています。
ローカルおよびオーガニック検索の両方で使用することができる多くの技術がありますが、これはあなたがあなたの武器の一部として考慮すべきである技術の一つです。
寄生虫は何であり、彼らは便利なHOW ARE？
寄生虫は、Googleの目には「高い権威」として見られているウェブサイトです。あなたは既にそれらを見てきました。あなたはあなたのニッチを研究し、トップサイトを見て、一番上のいくつかのページとユーザー生成コンテンツが含まれているサードパーティのWebサイトを参照してくださいすることができます。
これについて明確にすることができます... SEOと他のマーケティング目的のために寄生虫のウェブサイトは新しい概念ではありません。コンセプトは現在、少なくとも6年前から出回っていると頻繁に日中の階層リンクプッシュまたはリンクホイールに使用しました。だから、これは新しいものではありませんが、それは多くの人々によって理解されていないものです。
どのような場合に役立ちますか
Googleが愛されているこれらのサイトを利用して、あなたのキーワードのさまざまなトピックのためのランク付けする簡単な機会を与えることができます。
この戦略を使用することで、将来のアルゴリズムのアップデートに対して、ほとんどの部分はあなたを守ります。でもスパムリンクの最大積載量を使用して、あなたが保護されています。
あなたがトラフィックを運転だけでなく、あなたのメインのウェブサイトのランキングを向上させることができ、異なるキーワードのトピックのためのこれらの特性を、ランク付けするためにそれを使用することができますので、非常に単純にそれを要約すると、寄生虫のサイトが便利です。
WHAT目的において寄生虫はのために使用されますか？
寄生虫のための異なった目的がたくさんあり​​ます。それはreputation.comが彼らの評判管理サービスのために使用する戦略です。これは、大手企業やブランドは、マーケティングのために使用する戦略です。
ここではあなたがそれらを使用することができるものです。
あなたが見ることができるようにあなたがこのガイドで学びますものを使用するために、多くの可能性がここにあります。この記事の終わりに向かって、私はあなたが使用できる寄生虫のリストを共有します。
この方法は有用であり続けるだろうとGoogleは、内部的にPRの電力を低減バックオーバー共起を好むドメインandbegins全体に権限とPRの流れを減らすためにパンダを微調整まで、アルゴリズムの更新を回避します。
評判管理
ローカルSEO
オーガニックSEO
アフィリエイトサイト
リンクの建物
あなたのブランドを構築します
ビデオSEO
クライアントサイト
あなた自身のサイト！
寄生虫を使用するための基本的なガイドライン
我々は特定の目的のために寄生虫の用途に飛び込む前に、私はあなたのカップルの指針を与えたいと思います。
1.）ユニークで高品質のコンテンツを使用します
スピニングソフトウェアを使用しないでください。コピーして別のソースから貼り付けないでください。固形、オリジナルのコンテンツを使用してください。紡糸されたコンテンツを使用すると、あなたが望む結果を得ることはありません。重複したコンテンツを使用すると、あなたがしたいのブーストを与えるつもりはありません。
あなたはこれが成功になりたい場合は質の高いコンテンツをする必要があります。
2.）当局は重要ですが、あなたは、コンテンツの多くを必要とします！
一部の人々は、TwitterまたはFacebookのようなものとして、寄生虫のサイトを考慮し、彼らは間違いなく最適化のビットとよくランク付けすることができながら、彼らはあなたがあなたの努力を最大限に活用することはできません。あなたは、コンテンツのまともな量を持つことができますプロパティをしたいです。
3.）リンクを持つブラストしかし、ソーシャルシグナル忘れてはいけません
これらの特性は、虐待の多くを取ることができます。あなたはそれらにあるリンクをスパムすることができ、それがいかなる損害を行うことはありません。しかし、実際にあなたの努力を後押しするために、あなたはまた、社会的な信号で動作するはずです。
私の意見では、社会的な信号は、SEOやあなたのランキングに影響を与えません。しかし、社会的な信号は、バックリンクを大量に正当化することになる、あなたのコンテンツ/寄生虫がウイルス起こっていることをGoogleに証拠を示すことができます。
4.）インナー機関を活用して
これまでのところ、最初の3ガイドラインは、複数のソースによっても覆われています。私はそこに他の人々によってコンテンツに欠けていることがわかってきた何、彼らはドメインまたは寄生虫の権限からリーチングについて話すということですが、彼らは自分のコミュニティに参加していることにより、その権限を最大限abotu話をしません。
このようにそれについて考えて...あなたは、Googleの1ページに表示するTwitterページをしたいが、それは、2ページの今なら、あなたは確かにそれにバックリンクを構築し、おそらくブーストのビットを得ることができます。ブーストを得るための最も簡単な方法は、サイトおよびネットワーク内で存在感を持つことです。
あなたをフォローしているあなたが他の人や他の人に従った場合、Twitterの例を使用して、それらはあなたのTwitterページへの内部バックリンクは基本的にしています。それは寄生虫から「権威を盗む」ことになるとこれは、あなたのパイの大きなピースを提供します。
あなたが使用してどのような寄生虫、あなただけではなく、コンテンツを含むページを作成する、既存のパワーを活用できる​​ようにしたいです。あなたがより効果的にそれを強化することができるように、プロパティが提供する任意のコミュニティ機能に参加したいと思います。
評判管理の目的で利用した寄生虫
あなたやあなたのクライアントはあなたがブランドの用語のために現れてに関するいくつかの否定的なものを持っている場合、これは最近SERPs.Reputation Managementhasは、より人気のあるサービスとなっにおけるブランドの制御特性​​をもたらすための素晴らしい方法であり、ほとんどの人がレビューに焦点を当てている間に、より多くの成功したサービスは、ブランドの制御特性​​に焦点を当てています。
これは、ランク付けの目的や広範なマーケティング戦略のための寄生虫を使用するよりも少し異なっています。
代わりに、長い後につかれたキーワードまたはキーワードトピックの異なる範囲を最適化するのではなく、あなたのブランド名または負の検索と表示フレーズを最適化することになります。
ここでの目標は、独自の検索結果を制御することです。
あなたのいくつかは、よく、私は偉大なレビューを持って、考えてもよいし、私のクライアントはそこに任意の負のレビューがありません。
思考のその行の問題は、それだけで本当にあなたのオンラインの評判を達成するために1不満を持つクライアント、または1怒っている競合他社がかかることです。
それはあなた自身の運命を制御するために、常に最高です。
私はリード育成戦略をaboutsetting話すとき、それはあなたの漏斗の見通しを下方進める続けるために適切なタイミングでコンテンツの権利タイプを送信し、正しい方法で彼らの前での滞在についてです。
評判管理と、それは同じことです。あなたはあなたの見通しまたは潜在的なリードはチャンスに何も残さずに、あなたがコントロールのプロパティを見つけることによってあなたを研究し、彼らの「デューデリジェンス」をやってみたいです。
クイックヒント：
このブログで定期的に共有される情報は、あなたにたくさんのお金になります。ここにあなたのメールアドレスを入力し、千他の人が既にたくさんのお金を作る上で参加！
前述した4ガイドラインに従ってください。
URL、ページタイトル、および可能な他のすべてのようにキーワードを使用して最適化
低い権限の寄生虫については、まだメインターゲットサイトだけでなく、他の寄生虫にリンク
コンテンツの中であなたは単語の苦情（複数可）または詐欺とh2のセクションを持っていることを確認してください
あなたがそれらを持っている場合は、あなたのブランドが所有するチャンネルからユーチ​​ューブの動画を埋め込みます
ブランドへのリンクは、Facebookの、instagrams、さえずり、ユーチューブのような社会的な性質を制御します
LOCAL SEOのランキングを高めるために寄生虫を使用する方法
あなたはしばらくの間、私を追ってきた場合、あなたは私がローカルSEOは本当に2つのことに帰着すると言うことを知っています。
それでおしまい。
おそらく、それは非常に多くの詳細を持っているものをover​​simplifyingですが、それは本当にコンセプトの簡単です。実行は別の話です。
ローカルSEOのための寄生虫を使用すると、定期的にについて話されていないものです。
任意のキーワードを検索し、ニッチと場所でうまくやっている寄生虫にあなたのアイデアを与えるだろう。
例えば：
私は「ダラステキサス州屋根職人」で検索しました。これらは、最初のページの結果です：
あなたが見ることができるように、赤いボックス内のものは、寄生虫であると考えられます。ローカルSEOであなたもなく、寄生虫SEOの目的のために、引用のための情報源であることが、それらを考慮することができるが、それらは引用以上です。
これらは、すでによくランク付けされているサイトです。

代わりに、あなただけのために検索されたキーワードフレーズでこれらのページにあなたのプロフィールを最適化しようとするのではなく、同様のものを使用したいのですが、同じではないでしょう。あなたが代わりに有機のスナックパックにランク付けされますので、あなたは場所の関連性だけでなく、キーワード/業界の関連性を求めています。
代わりに、ダラスのテキサス州屋根職人の、あなたはダラスのダラスの屋根の請負業者、または屋根の修理などのそれらのページ/プロファイルを最適化したいと思います。
あなたは一例では、ローカルSEOで何ができるかのほんの一画分であることを理解する必要があります。あなたはおそらくすでに引用元として、これらのサイトを利用することになるが、ここでの目的はただ1つの単純な引用よりもはるかにです。
これは、次のような複数のものを、行います。
今、あなたは検索結果に見つける寄生虫は、あなたに焦点を当てるだけであってはなりません。あなたはまだ、コンテンツの余地を提供する寄生虫を求めてされるべきです。

一部の人々はプレスリリースサイトが良い寄生虫であると考えています。私はしないでください。プレスリリースサイトでは、何度も何度もヒットされています。しかし、彼らはあなたの寄生虫に引用源、および文脈バックとして有用であることができます。押しシナジーのようなあなたがそれらの目的のために使用することができますプレスリリース配信サービスの数があります。
ローカルSEOで寄生虫を使用するためのヒント
私のお勧め寄生虫ホスティングプロバイダ。私はお得な価格のホスティング最高の品質を持っているHostgatorのを発見しました。専用IP制度の下で複数のWebサイトを持つことが最善です。
有機SEOのための寄生虫を使用しました
ローカルSEOや寄生虫の有機SEOの使用の違いは、地元のSEOで、それが関連性の詳細と対象事業、キーワード、および場所の間に高い相関関係を打つだけでなく、良好な引用とバックリンクソースを拾っていることです。有機SEOは、寄生虫のプロパティからのトラフィックを駆動するの詳細です。
どのようにあなたのコンテンツを構造化し、ページの最適化には同じになります。スパムリンクとあなたのメイン・サイトとの間のバッファとして寄生虫を使用して、および他のようなまだ同じ権限を、オフリーチング。
私はあなたがメインのサイトに寄生虫から送信することができますトラフィックであるためここでの違いは、あなたのメインサイトに寄生虫のバックリンクの強さに焦点を当てたとして、あなたがいないだということだと思います。
有機目的のために、あなたは寄生虫が競争力のある用語をランク付けします。しばしば、ため、彼らがスパムのリンクから取ることができ乱用のあなたのメインのサイトよりも寄生虫をランク付けする方が簡単です。寄生虫ランクたら、メインのサイトへのトラフィックの素晴らしいチャンクを期待することができます。
ランキングが発生したら、もちろん、あなたがあなたの目的のターゲットに沿ってそれを渡すことができるようになり、寄生虫が受信したトラフィックを確実にするために、アクションに強い電話をかけることになるでしょう。
アフィリエイトマーケティング目的で寄生虫を使用しました
私はここであまりにも多くの詳細に取得するつもりはありません。これは、私がとのように精通していないよ1の領域です。
私の経験では、クライアントワークではなく、アフィリエイトマーケティングから来ています。
同じ概念を使用すると、ローカルSEO、有機SEO、ORM、または任意の他のやっているかどうか適用されます。ランキングはランキングされています。
しかし一般的な違いがあります。人々は一般的にアフィリエイトのオファーへの直接リンクに寄生虫を使用します。
あなたの中には、直接のリンクは、あなたのアフィリエイトリンクを使用すると、あなたは何をする必要があるかであることを考えることもできます。アフィリエイトリンクが少しスパムとして渡って来るので、私の意見では、それは、あなたのページには、いくつかの寄生虫のソースによって降ろさ得るための良い方法です。
代わりのようなアフィリエイトリンク、使用する：domain.com/affid?=を..あなたが推進しているものに関連した独自のドメインを使用します。あなたは向知性薬を宣伝している場合たとえば、あなたはあなたが推進しているコンテンツ/製品の種類を反映したドメイン名をしたいと思います。
あなたのドメイン名を持っていたら、あなたのアフィリエイトリンクにあなたのcPanel、セットアップに301リダイレクトを行くだろう。
彼らのプラットフォーム上でアフィリエイトマーケティングを防止するために、「品質管理」の取り組みがある場合は、これをやって、はるかに良い印象を与えます。また、Pinterestのと他のソーシャルメディアネットワークに対する抗アフィリエイト対策を回避する簡単な方法。
私はアフィリエイトサイトで私を助けるために寄生虫の使用方法の詳細ケーススタディを掲載される次の数ヶ月で私はほぼ構築が完了しています。
寄生虫のためのビデオSEO

多くの人々は、YouTubeがすでに寄生虫であることを考えると、私はそれが実際にあると思います。
これは、寄生虫のちょうど別のタイプです。ほとんどが主な焦点としてのチャンネルページを使用しますが、あなたがYouTubeのそれ自体でよくランク付けし、あなたのビデオの有機スニペットを取得したいしている場合、あなたはおそらく、あなたのYouTubeのビデオをランク付けを助けるために他の寄生虫を使用したいと思うでしょう。
確かに、あなたはほぼ無い結果とビデオへのバックリンクをスパムすることができます。私はそれを行う、それは私に裏目に出たことがない、それだけでバックリンクを使用して、競争力のある用語のビデオをランク付けを支援するつもりはありません。
彼らは埋め込みされ、このようにそれを考えて...あなたはすでにビデオ自体へのバックリンクを持っている...しかし、ユーチューブの動画の最も顕著なバックリンク、実際にバックリンクではありません。
その後、リンクを持つ他の寄生虫をスパム、ユーチューブの動画を埋め込むために、他の寄生虫を使用すると、リンクを持つビデオをスパムよりも多くの助けになります。
もちろん、この記事に記載された主なガイドラインに従っていますが、埋め込みに焦点を当てる必要があります。
この方法を使用して、ツリーのサービス会社は、愚かなAnimotoはスライドショービデオから1,000人以上のコールを生成しました。嵐のダメージを追わ屋根請負業者は、彼がで存在感を持っていなかった地域での新しいリードの束に拾うために数週間のうちに新しいビデオをランク付けしました。
ビデオ以来、検索結果にはあまり顕著でした。これは間違いなくそれがために使用されるほど簡単ではありませんが、この方法を使用すると、確かに役立ちます。
SEOのための寄生虫DATABASE
ここでは、あなた自身のSEO、マーケティング、およびテストに使用できるいくつかの寄生虫はあります！あなたが追加するいずれかを持っている場合は、私たちが今までにこれを維持することができますし、できるだけ有用な私は以下のコメントセクションに知らせてください！
Weeblyの
バズフィード
LinkedInの
Storify
ビジネスワイヤ
中
Slideshare
ウィックス
Tumblrの
画鋲 - ローカルSEOのためのベスト
Redditに
Flipboardの
Scribdの
これらはほんの数寄生虫です。ユーザーを持っている独自の寄生虫を検索したい場合は、コンテンツを生成し、あなたは常にそれが最近トラフィックがオフの大きな低下を受けていないことを確認するSEMrush経由で確認することができます。
最終的な考え
あなたがトラフィックまたは増加ランキングを駆動するために使用できる手法がたくさんあり​​ます。
あなたのスキルが増加しているように、あなたの収入は通常、次の。あなたは寄生虫の使用については知らなかったか、混乱した場合、うまくいけば、これはあなたがさらにあなたのスキルセットを開発することができます。
あなたは寄生虫について知っていた場合は、うまくいけば、これは良い復習として機能または多分あなたは寄生虫リストに追加されるべきだと思うものにコメントで貢献することができます。

Shopifyは、比較件の口コミをもとにしてeコマースサイトのための最良の選択です。

私の推奨ホスティングプロバイダ。私はお得な価格のホスティング最高の品質を持っているHostgatorのを発見しました。</p>]]></description>
            <link>https://thegrid.ai/samuraimoney/cff8d7b5-eada-4c91-9b60-de0c71726d39/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">cff8d7b5-eada-4c91-9b60-de0c71726d39</guid>
            <pubDate>Fri, 08 Apr 2016 03:36:49 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[No title]]></title>
            <description><![CDATA[<p>PERがWPEngineに切り替えるをMonthDid 10万人以上の有機訪問に新しいウェブサイトを成長させるために収入BOSSHowは私のSEOのパフォーマンスを向上させますか？ BUSINESSREVIEWSを起動するとき、私はほとんどの人が作って何を参照してください10 ROOKIE間違い宣伝UPマーケティング戦術OR：？！あなたが蒸気を吸い込むSTOREがこれらの3 SIMPLE THINGSCOLDの電話を備えた売り上げを倍増HOW Googleの3パックから利益を知っておくべきこと[ケーススタディ] ：LOCAL SEOHOW IN控えめVARIABLEは、私はあなたがWebデザインやSEO会社を起動する前に、使用してするには、WebデザインやSEO COMPANYTHE ULTIMATE GUIDEを起動する前に理解して3物事を理解するために、このSTRATEGY3の物事の助けを借りて、0〜25K / MOに行ってきました2016LOCAL SEOランキング因子のためのTIPSをCALLING SEOとMORE8風邪寄生虫は - FROM'Sは、より多くのリードをもたらすために私AGENCY20のWAYSを開始するときに私が作った成長Hacking5ミスを通じて新しいウェブサイトへより多くのトラフィックをドライブするためにいくつかの新しいLIGHT43方法をSHED聞かせSALES'HOW ANDREAイタリアはニッチに関する電子メールCONVERSIONSTHEのTRUTHを飛躍的に上昇するためにビデオを使用し、お客様はDO43つの方法は、成長ハッキングを通じて新しいウェブサイトへより多くのトラフィックをドライブするためにどうあるべきか
さて、それは少し厳しいかもしれません...多分SEOは死んでいないが、物事が変更されているし、あなたのウェブサイトへのトラフィックを駆動するためにSEOを超えて見る必要があります。
特に品質、資格のある、関連するトラフィック - - あなたが望むよりも、少ないトライアル申し込みを意味し、あなたのSaaSアプリのトラフィックを生成するだけでSEOに着目して、Googleのバスケットにすべての卵を入れている場合は、はるかに少ないトラフィックで終わる可能性、少数の顧客、およびより少ない収入！
しかし、心配しないでください...そこにSEOのほかにあなたのウェブサイトへのトラフィックを駆動するために他の方法がたくさんあり​​、私はちょうどあなたのために一緒にリストを入れています...
だから時間が変化しており、それはあなたのSaaSアプリのマーケティングサイトに右の観客を集めに来るとき、あなたはこれらの変更を包含する必要があります。
成長ハッカーの台頭は：創造的な方法であなたのウェブサイトにトラフィックをドライブ
「成長ハッカー」のこと - - 実際には、シリコンバレーにホールドを取った新しい気風もありますし、あなたが用語に精通していない場合は、アンドリュー・チェンは素晴らしい作品を書き、成長ハッカーが新しいVPである」と述べましたマーケティング。"
アンドリューもAirbnbの超滑らかなCraigslistの統合について話したときに「いいえ伝統的なマーケティング担当者はこれを考え出しなかっただろう」と宣言します。
マーケティングのVPはどこでも今年はすぐにおいおい、それはあまりにもくそセクシーです、ので、アップ渡すために「成長ハッカー」に自分の名刺やLinkedInのプロフィールを変更した理由はここにあります...
...と誰もが「伝統的な」マーケティング担当者として考えることがしたいと考えていません！
（昨日のか、明日の対）今日の世界では、そのアクションは、ことわざボックスの外側を考えることによって開始します...
多くの場合、ウイルスの拡張ループのいくつかのタイプに - - 誰もがやっていることとは異なります...飛躍的に前方にあなたの会社を動かすことをやって。
ましてや、それが本当に（ターゲット市場）オーディエンスを知り、彼らが行動を取るために取得することをやって、あなたの製品に投資し得ることを意味します。
レバレッジ成長ハッキングやウイルスの拡大は、あなたのウェブサイトへのトラフィックを駆動するためにループ
Airbnbのために、それは彼らのユーザーの特性のために彼らのproductANDadditional暴露にバイラルを追加する超クールな統合を見つけることでした。
別の例は、SEOのキーワードツールisHitTail- - （彼らを助ける/あなたの顧客を知り、到達するための素晴らしいことをやって）この「ハッキング成長は「彼らは偉大なSEOのデータを得たので、顧客が出て解約発見をもたらしたが、時間がありませんでしたその周りに内容を書いて...
... HitTailがwithTextbrokerのサンバホイッスルがHitTailのお客様は、キーワードデータに基づいて、オンデマンドの記事/ブログの記事を注文することを可能にする統合をやっているので！
しかし、あなたはちょうど、ウェブサイトへのトラフィックをドライブする必要がありますか？
しかし、真実は、これらの統合がクールだと多くを助けることができますが、私はまだして、再度時間を聞くより基本的な苦情がありますし、それがある、ということです "我々は、より多くのトラフィックを必要とします！」
まあ、トラフィックは何かが任意の成長ハッカーは、その塩が右、大挙で取得することができる必要があり価値がありますか？
しかしだけでなく、すべてのトラフィックを行います！
あなたのSaaSアプリの成功した販売プロセスは、右の聴衆を引き付けることによって開始します...
...これは私が「交通ハッキング：あなたのサイトに質の高い見込み客を取得するための43の方法」と呼ばれるプレゼンテーションを一緒に入れた理由であるあなたは、私はあなたがすることができます知っている成長ハッカーになるため。
あなたのマーケティングのウェブサイトに関連するトラフィックの安定した（または着実に増加して）流れの形で右聴衆を集めて、見て、あなたのSaaSやWebアプリケーションの会社のスケーラブルかつ持続的な成長absolutelyrequiredforです...
...この1時間20分のビデオプレゼンテーションは、あなたがそれを達成するの​​に役立ちます純粋な、純粋なトラフィック-なっ素晴らしさです！
SaaSプロバイダー：あなたのウェブサイトへのトラフィックをドライブする方法
警告
：あなたのサイトへのトラフィックを取得し、時間やお金を費やす前に、サイトを確認してください - あなたのアプリは - 従事し、変換するように設計されています。そうでなければ、努力とお金を無駄にしています！
さて、今...私のプレゼンテーションは（私見）とても素晴らしいですので - 私はまだそれを少しの秘密を維持したい - 真剣に、それは私が唯一の今まで私のクライアントと共有している私の秘密のトンと詰まっ80分です...ちょうどあなたと私の間。
だからここにあなたがあなたのSaaSのマーケティングサイトへのトラフィックを後押しするために行うために必要なものです：
トラフィック生成の素晴らしさの54のスライド - - 1.Downloadは、プレゼンテーションからスライド（PDF）を楽しみにしてか、Slideshare（下記）にそれらをチェックアウトすることができます：
2.その後、80分のプレゼンテーションを見て、私は2012年5月にこのバックを提示するので、私はスライドデッキを数回更新したことに注意してください - はい、私はPinterestのスペルエラー（ならびにいくつかの他の）固定。
3.利益。 （無保証、もちろん...しかしthisshouldhelp）
それでは、あなたのSaaS型マーケティング戦略を最適化しましょう
あなたのサイトへのトラフィックを駆動するための方法、スケジュールmeviaクラリティを有する少なくとも15分の会議を含めて - あなたのマーケティング戦略を最適化する上での即時相談やアドバイスについて。 （あなたが快適に寄付をしているとして多くの詳細のように）あなたは私はあなたの状況の詳細mewith、電子メールをあなたを助けるためにするためのより複雑な係合が必要であると感じ、私たちは、セットアップ会議は細目を介して動作するだろう場合。
私は、今週離陸リトアニア、オーストリア、デンマークにオーバー向かっていますので、私は新しいウェブサイトへのトラフィックを取得する方法をあなたに示し、いくつかの宿題を残すしたかったです。
夏の学校はです。
新しいサイトを設定するとき、私はあなたが何をすべき3最も重要なものを与えるためにリック・ポーターに尋ねました。
今、あなたは十分に確立されたサイトを持っている場合でも、それはあなたがこれらの最初のステップを無視してきた可能性があります。
あなたが仕事にリックのヒントを置くとき、あなたがより多くのトラフィックを取得する必要があります - 任意のお金を費やしやアフィリエイトのお得な情報を行わず。
あなたリックにオーバー...
************************************************** ***********
ウェブサイトを起動するときがしなければならない3つの事
リック・ポーター
最後の2年間で、私は別のサイト構造、テンプレート、およびリンク戦略をテストする約200のウェブサイトを設置しました。
そのことを私は多くのデータを分析し、ブログを設定するとき私が使用するいくつかの簡単な慣行に来ることができました。
ここでは、あなたのサイトで好調なスタートを得るために取ることができるいくつかの手順と推奨事項があります。
1）SEOフレンドリーWordPressのテンプレートを使用します
それは心の中でSEOとインターネットマーケティングと開発者がセットアップされているので、私が使用することを好むシンプルなテーマは、ヒートマップのテーマと呼ばれています。
それは非常にスケーラブルでクリーンなテーマです。あなたはサイドバー、フッターにちょうど約どこでもバナーやウィジェットを置いて、記事の内容にすることができます。
また、収益化やブログに使用するのに最適なテーマです。
あなたがダウンロードできる無料版とたったの$ 70のための有料版、投資の価値があります。あなたが有料版で入手添えものの詳細についてはサイトをチェックアウトすることができます。
2）あなたの新しいサイトに適切なコンテンツを追加します。
それはあなたのトピックの権威としてあなたを設定する優れたコンテンツから始めることが重要です。
ウェブは今10年以上にわたってクランキングされていて、あなたのトピックに関する記事の数千万人があるかもしれません、覚えておいてください。
そこでここではすぐに群集から離れて自分自身を設定するには本当に簡単な方法は...
MEGA TIP＃1：1,000以上の言葉で記事を作成します。
それは長いように見えるかもしれませんが、あなたはどのように多くの何百万も短いの見ると、スパムの200〜300ワードの記事は、Googleが長いコンテンツ値、なぜあなたがすぐにわかりますインターネット上でそこにいます。
私は1000年から1500年の単語の間、いくつかの記事を持っているように私は限り週間以内にほぼすべてのキーワードについては、1ページを取得することができます。
Googleはその報酬を与えます。
長いコンテンツがあまりにも多くの仕事であるなら、あなたはあなたのためにそれを書くために誰かを見つける必要があります。
幸いなことに、あなたの記事のすべては、その長さである必要はありません。
多くの競争を持っているあなたの主なキーワードでは、長い記事が必要になります。
ロングテール、低競争のキーワードのためには、500を持つことができます
長い記事にリンクバック800ワードの記事。
MEGA TIP＃2：
SEOのトラフィックの多くを取得します本当に強いウェブサイトを作成するには、優れたユーザーエクスペリエンスを作成する一緒に鎖交偉大なコンテンツを求めています。
Googleは、「優れたユーザーエクスペリエンス」と考えるもののアイデアを得るために、いくつかのWikipediaのエントリを見てみましょう。
それはきれいな広告でいっぱいのメニュー、いない、としたときにそれは他の記事にリンクする言葉が満載されて記事を読んでいるのです。
たとえば、あなたが「体重演習」の記事を読んでいると言います。それは「スクワット」を言及する場合、「スクワット」からスクワット運動に完全に専念独立した新しいページへのリンクがあります。
あなたのサイト上の記事との間のこの「相互リンク」は、ユーザーが、彼らが必要とするすべての情報を収集記事へ記事から自然に流れるようにするための最良の方法です。
Googleはそのセット・アップが好きです。
それはあなたが情報と一緒に行きたいか深くあなた次第です。
ユーザーがサイトへのより多くのページを追加するとの情報がそれ自身の上で増殖するため、ウィキペディアは天才のアイデアでした。
1ブロガーがそれを作成することは不可能だったでしょう。
注：情報は100％正確または '最高のコンテンツ」である場合、Googleはまだだと思うし、そのレベルでの意思決定を行う能力を持つ自己意識するようになる...しかし、それを数年以上とスカイネットを与えていないので、それは、問題ではありません。私は、Googleが、おそらく記事を判断することを意味します。
BOTTOM LINE：
8-10長い記事との小規模なサイトは着実にトラフィックを生成することができますが、それはブログを引き続き推進するために一度2〜3週間毎に新しい記事を載せることに良いことです。 0
生きてそれを維持し、トラフィックがくるでしょう。
あなたの最も重要なキーワードをすばやく簡単にクリックすることができることを確認します。それは記事を見つけるためにいくつかのクリックを取る場合、Googleはそれを低い重要性を与えます。
Googleは、検索スパイダーからそれを得ることができますどのように迅速によるその記事とキーワードの重要性を判断します。
3）あなたのサイトを宣伝し、それは、Googleでインデックスを取得
私は、ソーシャルメディアの先見を使用してサイトを囲むことをお勧めします。これらは取得する最も簡単なバックリンクの一部であり、彼らは高い権威サイト（すなわち、YouTubeの）から来ています。
以下のサイトでアカウントを設定し、完全なプ​​ロファイルと戻ってあなたのサイトへのリンクを作成します。
ユーチューブは - あなたのニッチについてのカップルの動画をアップロードし、あなたのリンクを入れて、プロファイルを作成します。
Twitterは - 自動的にあなたのすべての投稿をつぶやきプラグインであなたのブログを設定します。
Facebookは - プロファイルを設定します。詳述すると、それはあなたのニッチに関するコンテンツを持っているので、それが一意になります。あなたのサイトへのリンクを追加します。
ブロガー/グーグル - Googleプロフィールを作成します。それは、100以上の単語または彼らはインデックスあなたのプロフィールをしませんでなければなりません。
これは、そこにすべてのプロファイルのために行きます。あなたは、単にそこに自分の名前とリンクを置けば、本当にGoogleがバックリンクがインデックスされ、カウントされないことを意味する、インデックスに値を見つけることがありユニークなものではありません。
LinkedInは - プロファイルを設定します。詳述すると、それはあなたのニッチに関するコンテンツを持っているので、それが一意になります。あなたのサイトへのリンクを追加します。
** ...より多くの多くがあります。
あなたは、単純な自動シンジケーション・システムを作成することによって、物事を簡単にすることができます。
Ping.fm、Pixelpipeの、Hellotext、およびStatus.netにアカウントを設定します
これらのサービスは、新しいポストを書くとき、それは自動的にそれらのすべてに出て行くように、あなたは一つの場所にあなたのソーシャルメディアのアカウントのすべてを統合することができます。
いずれかのすべてのこれらのアカウントを設定するカップルの時間を過ごすか、またはあなたのためにそれを行うにはFivvrまたはElanceを上の人を見つけます。
このステップは非常に重要です。あなたは、あなたのブログの権限を与えるために、ウェブ上で実在の人物として自分自身を設定することが可能にすべてを行う必要があります。すべてのこれらのサイトは、あなたに良いバックリンクを与えるだろう、それが数十ジャンクバックリンクの数千の後、すぐに100良い高PRのバックリンクを取得する方が良いでしょう。
ボーナスヒント
できるだけ多くのディレクトリにあなたのRSSフィードを送信してください。
あなたのコンテンツは、ニュースフィードにピックアップされ、シンジケートされます。
あなたは、コンテンツ内のリンクを持っている場合、あなたはこのシンジケーションから無料のバックリンクを取得しているでしょう。
だから、常にあなたのサイトの他のページを指してあなたの記事内のリンクを持っていることを確認してください。
結論として：

そこに新しいサイトをオフに開始するときにやることが山ほどあるが、これらはあなたが自動配信システムとクリーンなブログを持っているように軌道に乗るためにいくつかの簡単なものです。
************************************************** ***********
私は水曜日に英語で書かれたブログ記事に戻ります。
しかし、真剣に、この情報は（6ヶ月から1年あなたを救うでしょうか
苦労して、あなたのサイトへのトラフィックを取得しようとするの）より。
ただ、これを印刷し、8歳の子供にそれを与える、彼らはそれを把握します。
あなたの成功に、
クレイグバランタイン
「それはオーバーオールを着て、仕事のように見えるされているので、機会はほとんどの人が見逃しています。」 - トーマス・アルバ・エジソン

トップホスティングプロバイダをお勧め
Shopifyは、単純にオンラインストアを作成するための最善の方法です。</p>]]></description>
            <link>https://thegrid.ai/samuraimoney/8948fd72-6c1f-49f6-a8d0-a4f49d19284e/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">8948fd72-6c1f-49f6-a8d0-a4f49d19284e</guid>
            <pubDate>Fri, 08 Apr 2016 03:32:38 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[No title]]></title>
            <description><![CDATA[<p>心の中でSEOと情報アーキテクチャ
私はバイアスだと言って、これを前置きすることを可能にしてください。私の意見では、ウェブサイトのアーキテクチャは、SEOの成功を達成するために重要です。
私の最大の成功のSEOプロジェクトは様々な要因により来るが、アーキテクチャの3コアコンポーネントに降りてくる傾向がありました：
スケーラブルなアーキテクチャは、明白なものです。あなたは/それはする必要が好きな大きな成長できるシステムが必要です。
クロールは、SEOで誰にも新しいものではありません。これは単に私達のページの構造を迅速かつ簡単に検索エンジンのロボットがクロールしてインデックスを作成するための最も重要なコンテンツのすべてに許可されていることを意味します。それは実際にちょうど正しくあなたのデザインをレンダリングするために、あなたのdivのをレイアウトするよりも多くの配慮を要するロボットは解析するための最も理想的な形式で（賢いコード）コンテンツがレンダリングされることを確実にすること...それがより簡単に聞こえます。
これを行うには、適切にあなたがあなたのコードのすべてが正しい場所にあることを確認し、そしてより多くのように、どのように各crawlerseesyourページをチェックする必要があります。
これは、スケーラブルです
これは、クロール対応です
これは、階層型です
あなたのコード外に可能な限りあらゆる機会toDRYを取り、現代的なコードを覚えている理由tocascadeに設計されています。
... Informationtieringすると、私は長い時間がSEOについて、長さで、これまで私と一緒に話をしている人に説教している概念です。それは権威があなたのディレクトリを上向きに流れるようにあなたのURLアーキテクチャは方法で構築されるべきであることを意味します。
私はコアコンセプトの周りに権限を構築したい場合たとえば、私はそのコンセプトに自分のドメインに焦点を当てることになります。私はその概念のための特定の場所の周りの関連性を構築したい場合、その場所に関連するすべてのコンテンツが位置特定のディレクトリに上向きに供給されるように、私は私のURLのを構築でしょう。
それでは、私は米国全体のいくつかの都市に拠点を持つSEOコンサルティング会社を持っていたとしましょう​​、私は私のディレクトリを上向きにフィードする場所固有の情報を可能にするアーキテクチャを設計することになります。

だからNicksSEOFirm.com/Pような何か...特定の場所のコンテンツは、/フィラデルフィアの親ディレクトリに上向きにリレーショナル権限を流れる、その場所で、業務に関連したもの地理固有の、任意の能力を付加価値、チームかもしれません/。
サブディレクトリ内のリンクは、親ディレクトリに権限を養うことができます。
この完璧な例では、人気のあるカテゴリのローカルサイトリンクです。高いランキングやローカルサイトリンクに変換する権限を受信するために、その上流のサブディレクトリを引き起こすほとんどのリンクやコンテンツを持つ三次ディレクトリ。
起動する前の起動
成功した製品またはウェブサイトの立ち上げを確保するための最も簡単な方法は、あなたが実際に起動tolaunchbeforeです。
私は何を意味することは、ライブ行くようにトリガーを引く事前にあなたの見込み客リストを構築することです。
ジョン・ドハティは、リスト構築発射前のページを活用する力についてProBloggerthat協議に大きなポストをwrotea。あなたは基本的に起動するとすぐにトラフィックを保証しているあなたの完全なウェブサイトを公開する前にユーザーのリストを構築することにより。
当社の発売前は、私たちが生きてウェブサイトを取るの最初の30日以内に2,000以上の訪問者を生成することができた方法です。
当社のプラットフォームは、WordPressの上に構築されていないので、我々は、利用可能なファンシープラグインのいずれかを使用して取得、およびだけではなく、はるかに小さい上に、訪問者は完全なウェブサイトがサポートするのと同じ方法で変換することができ、基本的な1ページのサイトを作成していませんでした規模。
私たちの発射前のページの最も重要な部分は、それが社会的な共有をサポートしますが、アクティブユーザーがより多くのポイントを与えるために株式を追跡し、集計することができただけでなく、ということでした。ゲーミフィケーションはクールです。
十分に計画発射前の主な利点のいくつかは以下のとおりです。
あなたのウェブサイトは、すでに主要な検索エンジンでクロールしてインデックスを作成されています。
あなたのユーザーベースと聴衆の構築を開始します。
それはまだ変更を行うのは簡単ですしながら、あなたは非常に貴重なフィードバックを得ることができます。
プラットフォームを選択します
私はすべてのプラットフォームが同じように作成されていないと言ってみましょう。
滑らかなコンテンツプラットフォームの多くを構築するスマート多くの人々があるように、それは、また、構築対買うことは常に良いとは限りませんことを共有する価値があります。
しかし、我々が構築することを選択しました。
私たちはURLアーキテクチャ、変換漏斗、ユーザー許認可、デザインテンプレート、およびローカライゼーションなど、プロジェクトの要件のすべてをレイアウトしたら、それは明らかになった私たちに必要な正確に何を得るために - 私たちはそれを自分自身を構築する必要がありますするつもりでした。
建物の1つの主要な利点は、我々は正しいゲートの外に私たちの内部と外部の両方のプロセスをサポートするシステムを設計することができましたです。これはまた、それが市場に私達のウェブサイトを持って、より多くの時間と大量のものより多くのお金を取るつもりだったことを意味しました。
ホスティング＆進化
ホスティングインフラiscritical - これは知られているが、めったに要因について話されていません。
私たちは一般公開のための準備ができていたしたら、我々はセットアップが十分なメモリよりも多くのように思えたものと合理的に手頃な価格のVPSのプロバイダを選んだ、それは最初にありました。
月4とは、我々はいくつかの変更を行うために持っているつもりだった明らかでした。ロード時間は、肥大化し始め、大規模なコンテンツページがタイムアウトしました。私たちは、スペースを強化しとなるまで一時的に問題を解決したメモリを、四倍...
我々はいくつかのキーを押しました。
6月5日、私たちは、世界最大のニュースの出版物のいずれかで取り上げられました。アウトVPSは、ハード墜落前に私たちは、ほぼ40,000の訪問を処理することができました。
それは我々がAmazon Webサービスからホスティングローカライズクラウドへの移行をしたその週でした。
我々は、以来、クラ​​ッシュしていません。
最終結果
このプロジェクトはまだ健康で実りある人生を楽しんで、しかし慎重に計画の9ヶ月後、市場に柔軟に残り、そして私たちの最も大切な資産を育成しているのでそうでもない最終結果;ユーザーの皆様は、我々10万の訪問者の私達のマイルストーンを突破しました。
グレート、しかし、それは反復可能ですか？
あなたはすでにそれを考えていなかった場合、あなたは今です。
答えはYesです。
私たちが学んだことを取るとカボチャのハッキングの概念を適用し、我々は我々の戦略の転写性をテストするために2012年7月の終わりに新しいブログを開始し、ここでの結果でした：
最初の12日間では17,000の訪問者がありました。最初の完全な月では、我々は以上の50,000ユニーク訪問者は10万回（下記参照）を介してウェブサイトに来ていました。
そして、それは遅くなることはありませんでした...

第三月末までに、我々は10万人以上のユニークビジターを受け、20万の訪問オーバーしました。
ベンチマークし、成長
サイトのオーガニック検索のトラフィックの増加にあなたのパスを始めるための最善の方法の一つは、潜在的にあなたの垂直範囲内であり、それに対するベンチマークにどのくらいのトラフィックを理解することです。
あなたがターゲットとしている大きな頭の用語をランク付けし、上位5サイトを見ることで起動し、そのトラフィックの読み取りを取得します。 usesimilarweb.comのWebトラフィックツールに、私が好きこれを行うにしてください。それは自由だし、すべての最高の - それは、このトラフィックがどこから来ているのは良い相対的なウェブサイトのトラフィックの測定、ソース、およびいくつかの詳細なデータを提供しています！
私の推奨ホスティングプロバイダ。私はお得な価格のホスティング最高の品質を持っているHostgatorのを発見しました。 Shopifyはecommerce.Conclusionのための私達の選択であります
これは非常に可能です。
あなたはあなたの側で専門チームを持っていない場合は、これは簡単ではありませんthough-心に留めておく必要があり、それは彼らがやってたときの戦略を調整するためにしているものを知っています。
綿密な計画では、SEOはコンテンツ戦略、および情報アーキテクチャのパワーの理解を集中 - あなたは1年未満で、月額10万人以上の有機訪問者に新しいウェブサイトを成長させることができます。
今、同様の結果があなたのサイトに起こるしたいですか？Requesta無料SEOの引用！
このケーススタディに続いて私もaboutlead generationusingコンテストを書きました。
あなたの思考、感情、および以下のコメントで質問を共有してください。
読んでくれてありがとう。</p>]]></description>
            <link>https://thegrid.ai/samuraimoney/arquitectura-de-la-informacion-con-seo-en-mente-permitanme-a/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">4a5c68d9-d1cc-4227-93f6-4bc74374a769</guid>
            <pubDate>Fri, 08 Apr 2016 03:28:25 GMT</pubDate>
        </item>
    </channel>
</rss>