<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0">
    <channel>
        <title><![CDATA[Samurai Money]]></title>
        <description><![CDATA[Samurai Money]]></description>
        <link>http://github.com/dylang/node-rss</link>
        <generator>The Grid</generator>
        <lastBuildDate>Fri, 08 Apr 2016 03:28:25 GMT</lastBuildDate>
        <atom:link href="undefinedrss.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
        <item>
            <title><![CDATA[No title]]></title>
            <description><![CDATA[<p>心の中でSEOと情報アーキテクチャ
私はバイアスだと言って、これを前置きすることを可能にしてください。私の意見では、ウェブサイトのアーキテクチャは、SEOの成功を達成するために重要です。
私の最大の成功のSEOプロジェクトは様々な要因により来るが、アーキテクチャの3コアコンポーネントに降りてくる傾向がありました：
スケーラブルなアーキテクチャは、明白なものです。あなたは/それはする必要が好きな大きな成長できるシステムが必要です。
クロールは、SEOで誰にも新しいものではありません。これは単に私達のページの構造を迅速かつ簡単に検索エンジンのロボットがクロールしてインデックスを作成するための最も重要なコンテンツのすべてに許可されていることを意味します。それは実際にちょうど正しくあなたのデザインをレンダリングするために、あなたのdivのをレイアウトするよりも多くの配慮を要するロボットは解析するための最も理想的な形式で（賢いコード）コンテンツがレンダリングされることを確実にすること...それがより簡単に聞こえます。
これを行うには、適切にあなたがあなたのコードのすべてが正しい場所にあることを確認し、そしてより多くのように、どのように各crawlerseesyourページをチェックする必要があります。
これは、スケーラブルです
これは、クロール対応です
これは、階層型です
あなたのコード外に可能な限りあらゆる機会toDRYを取り、現代的なコードを覚えている理由tocascadeに設計されています。
... Informationtieringすると、私は長い時間がSEOについて、長さで、これまで私と一緒に話をしている人に説教している概念です。それは権威があなたのディレクトリを上向きに流れるようにあなたのURLアーキテクチャは方法で構築されるべきであることを意味します。
私はコアコンセプトの周りに権限を構築したい場合たとえば、私はそのコンセプトに自分のドメインに焦点を当てることになります。私はその概念のための特定の場所の周りの関連性を構築したい場合、その場所に関連するすべてのコンテンツが位置特定のディレクトリに上向きに供給されるように、私は私のURLのを構築でしょう。
それでは、私は米国全体のいくつかの都市に拠点を持つSEOコンサルティング会社を持っていたとしましょう​​、私は私のディレクトリを上向きにフィードする場所固有の情報を可能にするアーキテクチャを設計することになります。

だからNicksSEOFirm.com/Pような何か...特定の場所のコンテンツは、/フィラデルフィアの親ディレクトリに上向きにリレーショナル権限を流れる、その場所で、業務に関連したもの地理固有の、任意の能力を付加価値、チームかもしれません/。
サブディレクトリ内のリンクは、親ディレクトリに権限を養うことができます。
この完璧な例では、人気のあるカテゴリのローカルサイトリンクです。高いランキングやローカルサイトリンクに変換する権限を受信するために、その上流のサブディレクトリを引き起こすほとんどのリンクやコンテンツを持つ三次ディレクトリ。
起動する前の起動
成功した製品またはウェブサイトの立ち上げを確保するための最も簡単な方法は、あなたが実際に起動tolaunchbeforeです。
私は何を意味することは、ライブ行くようにトリガーを引く事前にあなたの見込み客リストを構築することです。
ジョン・ドハティは、リスト構築発射前のページを活用する力についてProBloggerthat協議に大きなポストをwrotea。あなたは基本的に起動するとすぐにトラフィックを保証しているあなたの完全なウェブサイトを公開する前にユーザーのリストを構築することにより。
当社の発売前は、私たちが生きてウェブサイトを取るの最初の30日以内に2,000以上の訪問者を生成することができた方法です。
当社のプラットフォームは、WordPressの上に構築されていないので、我々は、利用可能なファンシープラグインのいずれかを使用して取得、およびだけではなく、はるかに小さい上に、訪問者は完全なウェブサイトがサポートするのと同じ方法で変換することができ、基本的な1ページのサイトを作成していませんでした規模。
私たちの発射前のページの最も重要な部分は、それが社会的な共有をサポートしますが、アクティブユーザーがより多くのポイントを与えるために株式を追跡し、集計することができただけでなく、ということでした。ゲーミフィケーションはクールです。
十分に計画発射前の主な利点のいくつかは以下のとおりです。
あなたのウェブサイトは、すでに主要な検索エンジンでクロールしてインデックスを作成されています。
あなたのユーザーベースと聴衆の構築を開始します。
それはまだ変更を行うのは簡単ですしながら、あなたは非常に貴重なフィードバックを得ることができます。
プラットフォームを選択します
私はすべてのプラットフォームが同じように作成されていないと言ってみましょう。
滑らかなコンテンツプラットフォームの多くを構築するスマート多くの人々があるように、それは、また、構築対買うことは常に良いとは限りませんことを共有する価値があります。
しかし、我々が構築することを選択しました。
私たちはURLアーキテクチャ、変換漏斗、ユーザー許認可、デザインテンプレート、およびローカライゼーションなど、プロジェクトの要件のすべてをレイアウトしたら、それは明らかになった私たちに必要な正確に何を得るために - 私たちはそれを自分自身を構築する必要がありますするつもりでした。
建物の1つの主要な利点は、我々は正しいゲートの外に私たちの内部と外部の両方のプロセスをサポートするシステムを設計することができましたです。これはまた、それが市場に私達のウェブサイトを持って、より多くの時間と大量のものより多くのお金を取るつもりだったことを意味しました。
ホスティング＆進化
ホスティングインフラiscritical - これは知られているが、めったに要因について話されていません。
私たちは一般公開のための準備ができていたしたら、我々はセットアップが十分なメモリよりも多くのように思えたものと合理的に手頃な価格のVPSのプロバイダを選んだ、それは最初にありました。
月4とは、我々はいくつかの変更を行うために持っているつもりだった明らかでした。ロード時間は、肥大化し始め、大規模なコンテンツページがタイムアウトしました。私たちは、スペースを強化しとなるまで一時的に問題を解決したメモリを、四倍...
我々はいくつかのキーを押しました。
6月5日、私たちは、世界最大のニュースの出版物のいずれかで取り上げられました。アウトVPSは、ハード墜落前に私たちは、ほぼ40,000の訪問を処理することができました。
それは我々がAmazon Webサービスからホスティングローカライズクラウドへの移行をしたその週でした。
我々は、以来、クラ​​ッシュしていません。
最終結果
このプロジェクトはまだ健康で実りある人生を楽しんで、しかし慎重に計画の9ヶ月後、市場に柔軟に残り、そして私たちの最も大切な資産を育成しているのでそうでもない最終結果;ユーザーの皆様は、我々10万の訪問者の私達のマイルストーンを突破しました。
グレート、しかし、それは反復可能ですか？
あなたはすでにそれを考えていなかった場合、あなたは今です。
答えはYesです。
私たちが学んだことを取るとカボチャのハッキングの概念を適用し、我々は我々の戦略の転写性をテストするために2012年7月の終わりに新しいブログを開始し、ここでの結果でした：
最初の12日間では17,000の訪問者がありました。最初の完全な月では、我々は以上の50,000ユニーク訪問者は10万回（下記参照）を介してウェブサイトに来ていました。
そして、それは遅くなることはありませんでした...

第三月末までに、我々は10万人以上のユニークビジターを受け、20万の訪問オーバーしました。
ベンチマークし、成長
サイトのオーガニック検索のトラフィックの増加にあなたのパスを始めるための最善の方法の一つは、潜在的にあなたの垂直範囲内であり、それに対するベンチマークにどのくらいのトラフィックを理解することです。
あなたがターゲットとしている大きな頭の用語をランク付けし、上位5サイトを見ることで起動し、そのトラフィックの読み取りを取得します。 usesimilarweb.comのWebトラフィックツールに、私が好きこれを行うにしてください。それは自由だし、すべての最高の - それは、このトラフィックがどこから来ているのは良い相対的なウェブサイトのトラフィックの測定、ソース、およびいくつかの詳細なデータを提供しています！
私の推奨ホスティングプロバイダ。私はお得な価格のホスティング最高の品質を持っているHostgatorのを発見しました。 Shopifyはecommerce.Conclusionのための私達の選択であります
これは非常に可能です。
あなたはあなたの側で専門チームを持っていない場合は、これは簡単ではありませんthough-心に留めておく必要があり、それは彼らがやってたときの戦略を調整するためにしているものを知っています。
綿密な計画では、SEOはコンテンツ戦略、および情報アーキテクチャのパワーの理解を集中 - あなたは1年未満で、月額10万人以上の有機訪問者に新しいウェブサイトを成長させることができます。
今、同様の結果があなたのサイトに起こるしたいですか？Requesta無料SEOの引用！
このケーススタディに続いて私もaboutlead generationusingコンテストを書きました。
あなたの思考、感情、および以下のコメントで質問を共有してください。
読んでくれてありがとう。</p>]]></description>
            <link>undefinedarquitectura-de-la-informacion-con-seo-en-mente-permitanme-a/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">4a5c68d9-d1cc-4227-93f6-4bc74374a769</guid>
            <pubDate>Fri, 08 Apr 2016 03:28:25 GMT</pubDate>
        </item>
    </channel>
</rss>